173既太陽同171既李起光/170既PSY比，有冇身高優勢？

173入面，水佔幾深？

水深8cm

official 173
btw, his ex 閔孝林都164，你睇返啲相應該唔會少過165掛

ex?????